\thispagestyle{empty}
\begin{center}
	{\fontsize{19}{15} \bfseries UniversitÓ degli Studi di Milano Bicocca}\\
	{\fontsize{13}{15} \bfseries FacoltÓ di Scienze  Matematiche Fisiche e
	Naturali}\\
	{\fontsize{15}{15} \bfseries Corso di Laurea Magistrale in
	Informatica}
\end{center}
\begin{figure}[htbp] \centering
\includegraphics[height=3cm]{img/logo.jpg}
\end{figure}
\vspace{10pt}
\begin{center}
\fontsize{16}{15} \bfseries Autocompletamento Semantico per Collezioni di Dati
Semi-Strutturati nel Dominio dell'E-Commerce
\end{center}
\vspace{55pt}
\begin{flushleft}
\large
\begin{description}
  \item[RELATORE:] Dott. Giuseppe VIZZARI
  \item[CORRELATORE: ] Dott. Matteo PALMONARI
  \item[CORRELATORE: ] Ing. Andrea BROGLIA
\end{description}
\end{flushleft}
\vspace{55pt}
\begin{flushright}
  \large \textbf{Tesi di Laurea di:}  Riccardo Porrini\hspace{15pt}\\
  \hspace{25pt} Matr. 071969\\
\end{flushright}
\vspace{\stretch{1}}
\begin{center}
  \textbf{Anno Accademico 2010/2011}
\end{center}

\hfill

\vfill

\newpage
\thispagestyle{empty}
\hfill
\vfill